<合金L>合金傳承post(01)

眼見玩具台都未有個似樣嘅超合金玩具post

各位就係呢度分享高質合金玩具資訊啦

在下先放為敬

千值練 肥仔三一

有無合金巴

睇來無人玩超合金了

點會無

個名開得唔好姐

新人留名

貼住一隻先

頂你 你買左喱隻

千記合金玩過真係返唔到轉頭

合金post留名

超級機械人係男人嘅浪漫

好撚型 搵機會收返隻gggg先 之前放左

合金控

合金控留名

你地有冇訂gx-70嗰隻鐵甲萬能俠？
我遲左訂唔到

超合金魂就咪鬼訂啦
仲要係公廁萬能俠

無玩開，唔清楚，我見靚先想買

食現貨好過，萬能俠隻隻都插水

es合金隻超獸機神究竟幾時出貨

受教

呢隻係千記必入
好彩有入到

新世紀合金 真2
好多珍品丫

有無巴打入左隻ES合金DX脫甲萬能俠丫

合金魂成q日出埋d垃圾版本

有無人知es隻DX脫甲咩價位丫
個身好㾗

有開箱未？我都好㾗

入左隻千值黑三一 , 好鬼型
想入埋紅色 , 有冇地方賣600頭左右?

hi！痕到無法子

琴晚就跑去入左
D燈位好L正
駕駛倉都有燈，佢auntie

係邊到入抵？

窮撚分享

兩隻有冇分別？

SR 幾時有新野出，鐵甲萬能俠就係咁出

巴打唔少好嘢喎
後面集天元係千記

普遍都係900左右，東映版就960左右。

係兆萬有見到900以下~

係呀 殘盒平小小入到

大帝我係你粉絲

土豪發功

買左咁耐第一次合體

小心爛

我果隻d關節好健康

Armour Plus
宇宙騎士

好正呀

有無巴打知隻合金魂百獸王幾多號出？

D-Boy

預計12月，有機等到月底

認真一問
其實仲有無地方可以收到宇宙騎士嘅玩具？
好想搵返個童年回憶

Figma個兩隻 買左未

仲有貨
行過好多間都見唔到D-Boy國同佢細佬
更唔使講極冷門又好L慘嘅細妹

唔想屌你
但bandai 12月出荷日子一早講左
百獸正式就29號，香港會早1-2日派街

衰佬又咩人

因為對百獸王麻麻
之前見過post提過下個月份
做成誤會，敬請見諒

有無巴打見過仲有邊到有SR合金勇者王（修正版）賣？想收多隻全新

笨大真係奸
但我很是喜歡

link:

趕唔切boxing day拆禮物日

gtr

今日有啦，膜可以睇鋪頭互片

快D貼百獸王

出現了

機械人合金撚 btw 個post名我真係搵左陣

米帝

有冇巴打記得wm3同im mk46話幾時派？

自膠，回錯post

講呢d 好彩每隻都分開一段時間先出先訂得哂

btw 來緊3月出隻sr魔神皇帝G 有d期待

ES合金超獸今日會到貨

Pass了

超合金魂果隻都未得閒開

終於出 佢好似話出都差唔多5年

等左6年，下隻到六神合體

圖片來自網上

個樣有d呆，不過細細隻可以分體變形又好難再要求咁多

隻超獸大脾同手臂位都灰黃色好似變黃咁
唔明點解唔純灰色

隻千值練紅蓮螺巖上官網睇返好似分開左兩批貨出
第一水係12年7月, 第二水係9月
兩批係咪完全一模一樣

搵唔到資料，你當冇啦

隻千值三一真係好鬼正

唔該你先

條水桶腰真係J死人

買買買

估唔到呢隻咁做有實體化玩具

zero套漫畫堅好睇，希望會出埋愛美號

有機戰V推波助瀾

有無巴打留意開老變
隻絕創G-CREATION 柯柏文值唔值得入手？

去老變post 問問吧

有冇人買左新出嗰隻鐵甲萬能俠？

依家合金玩具貴左好多 外型靚左 但合金少左
利申 玩唔起

真係好貴

嘩屌 正
巴斯個部最正

想問下今次ex合金隻三一點
有冇自爆既情況出現

都想問，炒到咩價？

好似炒唔起
2700到
一黎初版爆翼
二黎黑色版爆腰爆翼
D人有曬陰影

嘩，咁傷

但今次d人話呢隻冇曬呢D問題
所以我先問有冇人買左

有無巴打知呢隻出左未丫？

唔記得講，係AA合金

千值發功想迫死bandai

bandai而家先出帝王萬能俠，個外型仲要比千值屌打

呢幾隻我都中哂呢獲食樹皮都唔掂

想問黑真三一應該咩價
想入手ex合金嘅巨靈神/黑真三一

嘩屌，中間部合體係咪超重神
仲有真三一
食樹皮？今次人間煙火都無得食啦

超重神入硬，應該好正無得輸

btw 遲吓千值帝皇出原色版，未入嘅巴打可以諗諗佢，不過個價就貴咗D

支持千記屌打bamdie
真三一都出埋灰模，我堆sr合金可以放左佢

有無圖睇下~

自膠先
係金屬色唔係原色

btw 圖

電鍍，學埋bandai d衰野，不過我覺得第一水隻色靚d

電鍍就算啦
等三一算

新手留名學野
得GX-68

Metal build同Metal Composite算唔算？

甘細有得變已經好正

算

btw, 今時今日d玩具只要粒鑼絲係鐵都可以話係合金

最經典例子就係sr合金隻gunbuster

見到隻千值超重神，搞到想入返千值隻超獸機神

利申大張撚

超重神唔知會唔會送女駕駛乙個呢

送飛拳過個得啦

你真識食喎

GX-13 GX39再販

gx39都，價錢便就要入啦

如果sr 合金出絕對無敵，熱血最強，元氣爆發
你話幾好呢

sr合金而家只出萬能俠

sr合金越出越無heart

就嚟一年出10隻
明明仲有大把作品未出

巴打覺得toy story超合金值唔值得入？
利申 新手

新手一隻都無
想買隻萬能俠
港島區有無話邊到有得睇下
如果上網買既有有無咩網可在睇睇

千值帝皇2300幾
雅虎拍賣成日都見
今年笨大會出超合金魂帝皇
等得既話都可以等下

如果等個隻係咪要訂

鍾意訂咪訂

我個人就習慣買現貨多

上網買直接jungle

仲有無合金分享?
點解個post咁快沉?

各位巴打有無留意開ES隻六神？

Es六神講咗好幾年,希望真係今年會出到!

反而我期待合金魂FA大武士,合金魂後追太貴!

雖然唔識變型但可動ok

開訂

有無巴打有興趣?
高37cm 重3.5kg

右下角都好精彩

今個月好似無合金玩具出!
下個月就有兩件想入!

GX76 巨靈神DC

Vf-1s 福卡

隻vf幾銀？

剩機6百幾,寶貝鴨另買,未公佈幾錢

趁今日無咁潮濕,幚啲合金打吓腊先!

巴打們,有興趣就快手!

用咗ㄧ日先幚四隻嘢打完腊

嘩~好正丫！

.保養合金玩具真係好花時間,兩日假期俾晒佢哋!

P.s 點解個post推極都唔上嘅......

屌！好撚嬲丫！點解！
點解千仔咁進取！

烈陽火球彈！！！

千值真三ㄧ外型,可動無得輸!
但聼講好易甩腰和原膠色!所以唔敢入!